明明pizza同菠蘿就好撚夾

酸酸甜甜，惹味到爆

Pineapple will only ruin the look and the taste of a pizza

In a final effort to come to a conclusion, we went to Scott Weiner of Scott’s Pizza Tours, an expert on the topic of pizza, who left us with these words of pizza wisdom.

“To those who say pineapple isn’t an acceptable pizza topping because it’s not Italian … it existed in Italian food culture long before pepperoni ever did, but nobody complains about that. So many of the popular toppings we argue about are not Italian. Corn on pizza? Buffalo chicken on pizza? Ranch dressing on pizza? Not nearly as much noise about those, but they’re absolutely not Italian items and when they’re treated right, they taste great.

"To those who say pineapple isn’t an acceptable pizza topping because it doesn’t taste good, they probably haven’t had it done right. Raw chunks of pineapple thrown around a pizza? No way. Roasted and pulled pineapple with a honey glaze paired with a fatty pork is delicious. No need for tomato on that pineapple pizza, there’s enough acid to go around.

"I am absolutely pro-pineapple and I think about it the same way I think about most food arguments. If you don’t like it, don’t eat it.”

好食

最多話佢唔正宗姐 口味既野邊有得講

正

Pizza落菠蘿 就好似鹹肉粽落生果

你個類比都九唔搭八嘅
pizza落菠蘿咪同生果撻無分別

類比

咪就係

就好似奶閪落茄汁咁

我一個人食曬

Agger

難食到仆街， 成個批丟落垃圾桶都唔會覺得可惜

收皮啦，你中國人嚟咋，扮咩意大利人

好食

pizza 加菠蘿正

我次次都夾埋凍既熱可樂飲

你個名

熟左嘅菠蘿好好食
除左pizza外
菠蘿炒飯 咕嚕肉嘅菠蘿 燒菠蘿